Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Dart que cria uma classe chamada "Pessoa" com diferentes atributos e métodos:

```dart
class Pessoa {
  String nome;
  int idade;
  
  Pessoa(this.nome, this.idade);

  void saudacao() {
    print("Olá, meu nome é $nome e eu tenho $idade anos.");
  }

  void fazerAniversario() {
    idade++;
    print("Feliz aniversário! Agora eu tenho $idade anos.");
  }
}

void main() {
  Pessoa pessoa1 = Pessoa("João", 25);
  pessoa1.saudacao();  // Saída: "Olá, meu nome é João e eu tenho 25 anos."
  pessoa1.fazerAniversario();  // Saída: "Feliz aniversário! Agora eu tenho 26 anos."
}
```

Neste código, definimos uma classe chamada "Pessoa" com dois atributos: "nome" (do tipo String) e "idade" (do tipo int). O construtor da classe é usado para inicializar os valores desses atributos quando uma nova instância da classe é criada.

Além disso, a classe possui dois métodos: "saudacao()" e "fazerAniversario()". O método "saudacao()" imprime uma saudação com o nome e idade da pessoa, enquanto o método "fazerAniversario()" incrementa a idade da pessoa em 1 e imprime uma mensagem de feliz aniversário.

No método "main()", criamos uma nova instância da classe "Pessoa" chamada "pessoa1" com o nome "João" e idade 25. Em seguida, chamamos os métodos "saudacao()" e "fazerAniversario()" para testar o comportamento da classe.